打火鍋都可以經蒸氣傳播即係可以經香煙傳播啦

完了我草

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月27日取消 紅磡遊行 土瓜灣遊行同日 第一個警方發出反對通知書的 光復元朗大遊行

同日晚上727 元朗事件不再是黑社會，換成了香港警察

「文宣」

意見及舉報：

吸烟護肺
btw香你老母煙 煙就煙啦